{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023291",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "떡기리 송도"
    },
    "text": "松島トリプルストリートカフェは、高級デザートや特別なドリンクを提供するカフェとして知られています。 このカフェは坡州にあるトッキリのお店で始まり、50年間続く家業として維持されています。 餅は1972年の長刀刀で始まり、現在まで3代目の営業を続けています。 トッキは、顧客の多様な味とライフスタイルに合わせて様々な商品を提供するために絶えず研究と投資をしています。 このカフェは健康でおいしいデザートを提供し、将来の食べ物を見つけるために過去を探索します。 カフェに行く方法は仁川地下鉄1号線テクノパーク駅2番出口を利用することです。 このカフェでは様々なドリンクやデザートを楽しめます。 黒イムザラテ、ヨモギミラテ、ゴマ油アインシューペナー、ブラックイムザバニラヴィンラテ、紅参ミルクティーなど様々なドリンクがあり、カボチャカステライン節米、トウモロコシ、チーズ干しターミナルなど様々なデザートも提供しています。 ピーカンガンジョン、小豆餅、ココナッツのこすりなど様々なメニューが楽しめます。 また、高級感覚を楽しみたいなら、ごま油と生油、生ごま油、生油なども味わえます。 岬チーズ＆クルミ6個、岬チーズ＆ピーカン10個、もちぎ1号、もちぎ2号、餅3号などの高級デザートも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "松島トリプルストリートカフェはどんなカフェですか？",
            "answer": "松島トリプルストリートカフェは高級デザートや特別なドリンクを提供するカフェです。"
        },
        {
            "question": "松島トリプルストリートカフェはどこにありますか？",
            "answer": "松島トリプルストリートカフェは坡州にあります。"
        },
        {
            "question": "松島トリプルストリートカフェは何年間も続いていますか？",
            "answer": "松島トリプルストリートカフェは50年間続いています。"
        },
        {
            "question": "松島トリプルストリートカフェはどのような商品を提供していますか？",
            "answer": "松島トリプルストリートカフェでは様々なドリンクやデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "松島トリプルストリートカフェに行く方法はありますか？",
            "answer": "松島トリプルストリートカフェに行く方法は仁川地下鉄1号線テクノパーク駅2番出口を利用することです。"
        },
        {
            "question": "松島トリプルストリートカフェではどんなドリンクが楽しめますか？",
            "answer": "松島トリプルストリートカフェでは黒イムザラテ、ヨモギミラテ、ゴマ油アインシューペナー、ブラックイムザバニラヴィンラテ、紅参ミルクティーなど様々なドリンクが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "松島トリプルストリートカフェではどんなデザートが提供されていますか？",
            "answer": "松島トリプルストリートカフェではカボチャカステライン節米、トウモロコシ、チーズ干しターミナルなど様々なデザートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "松島トリプルストリートカフェの特別なデザートはありますか？",
            "answer": "松島トリプルストリートカフェにはピーカンガンジョン、小豆餅、ココナッツのこすりなど様々な特別なデザートもあります。"
        },
        {
            "question": "松島トリプルストリートカフェでは何種類の餅が楽しめますか？",
            "answer": "松島トリプルストリートカフェでは岬チーズ＆クルミ6個、岬チーズ＆ピーカン10個、もちぎ1号、もちぎ2号、餅3号など様々な餅が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "松島トリプルストリートカフェではごま油と生油を味わうことができますか？",
            "answer": "はい、松島トリプルストリートカフェではごま油と生油、生ごま油、生油なども味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 577
    }
}